感情問題:有唔係好熟朋友走去接你機會點應對,呢個POST有得參考

官網:
FB:
TWITTER:

1

猿牲

點解冇彩頁

彩頁辛苦

袁生

7

8

9

10

11

12

13

14

15

原來猿生仲係到....好耐無中你伏

18

19

好撚野 又中伏

好睇

點好睇法先

今次冇乜人入嚟

25

26

27

[漫畫][多圖]最近畫緊MK妹H漫

隔離post果位巴打畫功仲好過你多多聲呀 猿生

哦

負皮＞上一頁

唔好話想踩你 但係一個好漫畫都要有畫功加內容先可以吸引讀書去睇睇

ok

你咁有堅持 就花d時間鑽研下畫功點樣更上一層樓

唔知要畫到點你先滿意

第一次睇哂你既post 加油

屌你老母中伏中到應一應

多謝

睇埋佢啦

40

討論劇情

收皮啦

次次中伏都會睇哂

好唔好睇

唔收

不如你試下放時間淨係畫一個人
研究下一個人嘅細節比例姿勢點樣畫
雖然都知你唔會聽

畫功....
我連內容都睇唔明...可能我少睇漫畫
我們事要問她們！
都睇唔明up咩

唔記得睇user name負皮左

好

會改番d文法